見網友遭強暴！她不甘受辱 設局約砲蒐證

女子小娟（化名）遭張姓男網友強暴，她不甘心對方逍遙法外，在房間裝「動物攝影機」，再約砲張男，蒐集沾精衛生紙，控訴他性侵。不過新竹檢方認定是合意性交，全案不起訴。

今日出版的《自由時報》報導，小娟指控，她在交友網站認識張男，7月22日相約見面，張男前往她的住處，她剛開門就遭強行性侵。張男喊冤，稱2人在7月1日首度見面就嘿咻，3周後同意再戰。

檢方根據小娟提供的監視錄影發現，小娟開門讓張男進入，2人坐在床上親熱，小娟提告驗傷時，也在腹部驗出張男的精液DNA。檢方發現，小娟在性愛過程中，雖有輕微推擠動作，但無積極反抗。

小娟聲稱「因為他7月1日就強暴過我1次，我不想讓他逍遙法外，想將他繩之以法，為了想要留下證據，所以才約他」。檢方認為，2人第2次性交並未違反小娟意願，此外無證據足以證明張男7月1日的強制性交犯行。

台妹真係又淫又冇腦

勞質糾紛

台妹真係

咁樣係咪計2分？

Post台灣風化聞仲熱心過港聞 五毛

特登比人屌多次

告唔入, 下次再約炮

係香港第一次比人姦完報驚已經告得入

明明就係自己痕

重覆呢個過程
扑到告得入為止

係

免費屌多獲

約砲張男，蒐集沾精衛生紙 咁犯咩法 ....

好似果套港產片情節叫 法中情

被強暴好刺激

張男開心死

咁撚益條仔都有架